租袍邊間好

見到go** rev****ion 好似有伏味
id*hk 應該比較正常服務/品質？
維多*校*公司又點睇？

都唔知你講乜撚

************************

我*你*母

****好伏，千祈唔好去
*******同*****都ok

gown revolution
idohk
呢兩間
Sorry 大大